An機開唔到emoji

即使收埋鍵盤都開唔到，收埋鍵盤其他button就可以，好似上傳圖片 文字大小咁
靜係emoji開唔到

唔好意思 想問返幾個問題跟進返
請問係咩機？Android咩version？ LIHKG咩Version?
有無開到全螢幕模式？
有無用到自訂背景圖片？
如果有可唔可以試吓熄咗佢再試吓

ok啦 關左全螢幕出現係鍵盤上面 而且開到emojithanks